[再來一擊] 小弟係個HKU研究生，準備出文批評研究生會既email

我再係到post返研究生會既email

而家我準備回覆佢地，但又怕柒同埋想fact-check，各位連登仔女幫幫我手改下文好無
幫我改grammar， 改 information (對唔住我以前好少理政治，可能有野寫錯)，加強用詞

草稿係到：

To entire PGSA exco members,

Upon receiving your mass-email on yesterday morning, I was disappointed and deeply sorry about the irresponsibility of your attitude.

When I say disappointed, I am referring to the inaccurate content mentioned in the email. First of all, the Government block locate at Admiralty rather than Central, so as the majority of the protest did. Secondly, the siege of Government block outskirt did not occur until Wednesday morning, rather than starting on Sunday. Thirdly, I observed numerous grammatical mistakes from your email, this does not appear as a post-graduate level of composition. I am not sure if the email draft had been circulated among exco members for fact-checking as well as grammar correction. If not, this email is hardly represnting all PGSA members, nor even all of your exco members, but only the writer(s).

When I say irresponsible, I am directing to your comment to the protest. As a student, I expect my representing association should stand by majority of us, or if not, at least hold a neutral stance towards any issues. However, the email appears to me as an opposition regarding the protest. I would like to invite exco members to interview your members, and I am extremely confident to say most of them would be surprise of your inconceivable choice of stance. Moreover, I am not sure if the exco members understand Hong Kong well, our democracy is nothing but only a glammarous skin of package. We do not have the right to vote for, nor even select the candidate of our political head. The Legislative Council, which is going to pass the controversal Expedition Bill, composes of two groups, and one of the groups is not directly elected by Hong Kong citizen. This has long been allowing a single-hand domination of political faction in the Council. The controversal bill has raised the anger of literally million of citizens. There is no way a million of people being irrational and reckless at the same time. There are fundamental flaws in this law which endangers Hong Kong’s freedom. Why did you ignore this significant argument in your email? Aren’t post-graduate students supposed to think logically and rationally from all possible aspects? If you understood my points well-enough, the email would not have led to my opposition.

It would be nice to hear your response. I am directing against this issue rather than exco members personally, after all we are still fellow students under HKU Graduate School. I wish you would consider my points, and if possible, composed another email to your members.

Thank you.

Yours faithfully,
XXX